（羽毛球JJ) 兩個鐘一個場，搵幾多人打最合適

有同事話八個人係正常
最盡十二個人，都可以夠波打

我就話六個最好，輸個隊out走，換另外兩個

利申：啱啱學打羽毛球，想睇大家意見

友誼波既8個 正常既
兩個鐘喎

6-7

6啦
一隊跟隊夠啦，太多會悶

有無巴打試過12個

6最好 8都會太悶

8個或以上已經好多
10佢老母2個咩
咪撚同佢打啦條友咁撚戇鳩

我未試過多過六個